如果早洩開放拳皇頭像功能，你會用邊款？

一定用阿K！

好耐無見過